其實pokemon努力,個體呢d野係邊個發現出來?

點解d人可以咁勁,從咩野因素先發現到遊戲入面有呢d隱藏數據?

D發燒友自己拎住隻100lv同朋友拎住個隻100lv能力唔同
之後查code又好手試又好實試到出黎

遊戲有check個體值npc同加努力值道具

唔係講緊最近呢兩代

check iv加ev道具三代已經有

第一代已經有人發現iv ev啦

開發者流出 唔出奇啦